當唔隨波逐流成為一種主流 仲算唔算唔隨波逐流

你「唔隨波逐流」係自發性嘅話咪唔係

百花齊放唔係即係冇所謂主流？

如果個個都係自發性呢？

當地下樂隊 好似hyukoh咁上咗枱
仲算唔算地下樂隊